讀過ive餐飲管理既巴絲入一入黎

小弟差唔多畢業啦
唔想做翻F&B, 所以想問下有無讀呢科成功
做到酒店既例子呢
想試下做front desk